覺唔覺d阿婆成碌木咁坐係公園到好on9?

我成日經過d公園都見到d阿婆成碌木咁坐係到
心諗:你不如死左佢啦

關你撚事咩 你呢啲仆街應該死左佢
人地坐下都咒人死

覺唔覺D弱智成碌柒咁開埋D垃圾POST好on9?

岩牙ching
把口妹下妹下都唔知做乜撚嘢

我成日上連登都見到d廢青成碌鳩咁講廢話
心諗:你不如死左佢啦

公園無所謂 公園原意都係咁用姐
你唔撚屌坐m記大快活果啲

咁多人死又唔見你死

睇樓主個名就知係啲目中無人既細路仔
平時屋企無人教，耐左就變左個賤種

黃金仔見到樓上班友笑而不語

樓主係咪以爲係唔係都開post 屌廢老就有正評你呃

人地唔阻住你關你閪事

妹下妹下咁

同感
次次出街見到d老人家,我都會掩住個鼻,因為勁大陣老人除 d老人家又成日失禁賴屎,諗起都想嘔 如果屋企有老人家,真係一種負累 拎去人道毀滅仲好啦

人地坐下都唔得 呢個世界真係乜人都有

痴線，人地坐公園都得罪你

已經無人識黃金仔
btw 到你老咗個陣都係坐係公園到妹下妹下

你遲早都係森林一份子

做咩話自己

英雄所見樂瞳

坐係到咪算好囉
有啲最撚中意返工繁忙時間係條街度妹下妹下阻鳩住你

我係你都死左佢，一直以後自己好有趣

妹下妹下

你咪又係on99 咁坐響度打機。

洗一萬幾千旅行去睇海、坐沙灘咪仲on9

果啲卧底黎
做緊大茶飯

寧願佢地坐公園...

坐公園又得罪你？條街咁多人唔𥄫你走去𥄫阿婆？

希望樓主你冇機會老啦

植物人

曬過咸魚未？

睇完段野好嬲
但睇埋個名

坐都要話

你老母都成塊系咁坐係到發霉，你又覺唔覺好on9?

次次出街見到d老人家,我都會掩住個鼻,因為勁大陣老人除
d老人家又成日失禁賴屎,諗起都想嘔 如果屋企有老人家,真係一種負累 拎去人道毀滅仲好啦

岩

咁多人冇睇過呢篇野

好撚on9

釣撚曬班垃圾中學雞上黎

Winnabb?